有冇人都試過沖涼果陣掉左件衫落屎坑？

頭先返屋企沖涼，可能好累
除衫果陣當左屎坑係污衣籃
現在成日型住件衫有陣屎味

驚閪咩 牙刷趺左落屎坑之後 都即刻落番起上黎刷

Same 不過係底褲

屌你

底褲同襪多啲
衫好似冇

三秒定律

除衫沖涼

有冇牙膏？

再吱過囉

未洗就著? 你真係環保

佢型住有陣味姐其實應該係冇既